{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102100",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "큰손왕만두찐빵"
    },
    "text": "江原道特別自治道横城郡(フェンソングン)妊娠の兆候で30に位置した大口投資家大餃子は母の味わいをそのまま真心で作った伝統餃子で有名です。このまんじゅうは歯ざわり野菜と肉汁が調和を成す味が特徴であり、味と食感を生かすため、でん粉生地と自然熟成で作ったギョーザの皮を使用します。これによってコリコリした食感があり、、の中には厳選された材料で所狭しく立ち並んで、風味がいっぱいです。とくに新鮮な野菜を使用して味がさっぱりしたのも大物大餃子の魅力です。大物大餃子は横城ダイソーの向こう側に位置しており、毎日09:00~20:00、祝日にも営業します。メニューには肉トンマンドゥ(8本)、キムチ容器餃子(8本)、キムチイセエビ餃子(4個)、肉イセエビ餃子(4個)、肉王餃子(5個)、キムチ大餃子(5個)、すすって、トッボギ)などがあり、価格はいずれも5,000ウォンです。江原道で一番おいしい手作り餃子を味わうために、大物大餃子に訪問してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "大口投資家大餃子はどこに位置していますか？",
            "answer": "大口投資家大餃子は横城郡に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大口投資家大餃子の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "大口投資家大餃子の営業時間は毎日09:00~20:00です。"
        },
        {
            "question": "大口投資家大餃子の特徴的な味わいや食感はどのようなものですか？",
            "answer": "大口投資家大餃子の特徴的な味わいは、歯ざわり野菜と肉汁が調和を成す味です。また、でん粉生地と自然熟成で作ったギョーザの皮を使用しており、コリコリした食感があります。"
        },
        {
            "question": "大口投資家大餃子のメニューには何がありますか？",
            "answer": "大口投資家大餃子のメニューには肉トンマンドゥ(8本)、キムチ容器餃子(8本)、キムチイセエビ餃子(4個)、肉イセエビ餃子(4個)、肉王餃子(5個)、キムチ大餃子(5個)、すすって、トッボギなどがあります。"
        },
        {
            "question": "大物大餃子の特におすすめの料理はありますか？",
            "answer": "大物大餃子の特におすすめの料理は肉王餃子です。ぜひ一度お試しください。"
        },
        {
            "question": "大物大餃子の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "大物大餃子の価格帯は全て5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大物大餃子の材料はどのように選ばれていますか？",
            "answer": "大物大餃子では厳選された材料を使用しています。特に新鮮な野菜を使用しており、さっぱりした味わいを実現しています。"
        },
        {
            "question": "大物大餃子を訪れるためにはどのような交通手段が便利ですか？",
            "answer": "大物大餃子を訪れるためには、横城郡内の公共交通機関を利用するのが便利です。"
        },
        {
            "question": "大物大餃子は伝統的な餃子屋ですか？",
            "answer": "はい、大物大餃子は伝統餃子を作ることで知られています。"
        },
        {
            "question": "大物大餃子の味を一言で表現するとどのような言葉ですか？",
            "answer": "大物大餃子の味は、母の味わいをそのまま真心で作った伝統餃子です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 500
    }
}